[{"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/149084977", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266108003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266108003/answer/327327536", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8bf4\u5927\u5b9d\u8d1d\uff08\u6768\u9896\uff09\u4e0d\u662f\u5403\u7d20\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275572587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275572587/answer/389291804", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\uff0c\u94a2\u94c1\u4fa0vs\u706d\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269259724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269259724/answer/374635365", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u4e0d\u5230\u7ed3\u5c40\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29556265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29556265/answer/391090114", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3 \uff1a\u65e0\u9650\u6218\u4e89\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46319896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46319896/answer/391196302", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u52a8\u6001\u7684\u4eba\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68514971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68514971/answer/376142878", "content": "\n\u5728\u82f1\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22395917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22395917/answer/391157692", "content": "\n\u7a46\u65af\u6797\u4f1a\u963b\u6b62\u522b\u4eba\u5403\u732a\u8089\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275922735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275922735/answer/391221148", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5G \u6807\u51c6\u4e0a\u8054\u60f3\u7684\u6295\u7968\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23822620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23822620/answer/391126632", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e8c\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\u5bf9\u6bd4\u4e2d\u56fd\u4e8c\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277091601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277091601/answer/391282707", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u822a 3U8633 \u822a\u73ed\u56e0\u9a7e\u9a76\u8231\u73bb\u7483\u7834\u788e\u5907\u964d\u6210\u90fd\uff1f\u673a\u7ec4\u662f\u5982\u4f55\u8fdb\u884c\u5e94\u6025\u5904\u7f6e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/390192953", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25696998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25696998/answer/390625681", "content": "\n\u6ee1\u65cf\u5bf9\u4eba\u7c7b\u6587\u660e\u53d1\u5c55\u6709\u54ea\u4e9b\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/389796086", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276978025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276978025/answer/391171263", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d59\u6c5f\u53f0\u5dde\u4e00\u6c11\u8b66\u5077\u62cd\u4e0a\u53f8\u901a\u5978\u88ab\u5211\u62d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65034380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65034380/answer/379567943", "content": "\n\u65e2\u7136\u94fc\u7684\u5b58\u91cf\u8fd9\u4e48\u5c11\uff0c\u800c\u4f5c\u7528\u53c8\u5f88\u5927\uff0c\u90a3\u4e48\u50a8\u5b58\u94fc\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u53d1\u5927\u8d22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276729546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276729546/answer/390731272", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7NHK\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u4e09\u548c \u4eba\u6750\u5e02\u5834\uff5e\u4e2d\u56fd\u00b7\u65e5\u7d661500\u5186\u306e\u82e5\u8005\u305f\u3061\uff5e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29556265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29556265/answer/389255838", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3 \uff1a\u65e0\u9650\u6218\u4e89\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696422/answer/389098073", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9519\u7684\u5c0f\u4f17\u65c5\u6e38\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276938824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276938824/answer/391014246", "content": "\n\u975e\u8981\u8054\u60f3\u6295\u534e\u4e3a\u7684\u4eba\u7b97\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26823020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26823020/answer/390730980", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u7279\u522b\u9177\u7684\u5988\u5988\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149829/answer/390749230", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u670b\u53cb\u662f\u771f\u6b63\u7684\u597d\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59053354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59053354/answer/390838513", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u91cc\u7684\u6c34\u6ef4\u6709\u53ef\u80fd\u88ab\u5236\u9020\u51fa\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26377173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26377173/answer/381787718", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6027\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u7537\u79d1\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274611283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274611283/answer/389572167", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u90e8\u4f4d\u7684\u808c\u8089\u53d1\u8fbe\u4f1a\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u5f3a\u58ee\u9b41\u68a7\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269637907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269637907/answer/389719499", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u60b2\u58ee\uff08\u60b2\u51c9\uff09\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47080172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47080172/answer/389508167", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u8003\u4e0a\u6e05\u534e\u5317\u5927\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791395/answer/300094501", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5e73\u6de1\u7684\u8bed\u6c14\u5199\u51fa\u8650\u5230\u8ba9\u4eba\u5598\u4e0d\u8fc7\u6c14\uff0c\u6216\u8ba9\u8bfb\u8005\u611f\u5230\u9707\u64bc\u3001\u9707\u60ca\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276647135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276647135/answer/389155271", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u53ef\u4ee5\u5f15\u8d77\u9885\u5185\u9ad8\u6f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32070733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32070733/answer/388473401", "content": "\n\u901a\u8fc7\u8282\u98df/\u7edd\u98df\u7626\u4e0b\u6765\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267526151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267526151/answer/384648709", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7 ACGN \u754c\u54ea\u4e9b\u300c\u65e5\u672c\u4eba\u5f7b\u5e95\u75af\u4e86\u300d\u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24075060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24075060/answer/388553379", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51264405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51264405/answer/372637189", "content": "\n\u770b\u5230\u4e00\u53e5\u8bdd\u5c31\u6cea\u5d29\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20137753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20137753/answer/381776991", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u4e3a\u4e86\u5065\u5eb7\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958229/answer/373679520", "content": "\n\u4f60\u662f\u60f3\u8ddf\u4e00\u4e2a20\u5c81\u5c11\u5973\u8fd8\u662f30\u5c81\u7684\u4e8c\u5a5a\u5c11\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20827831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20827831/answer/376372564", "content": "\n\u8b66\u5bdf/\u6cd5\u533b\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u4e0d\u6015\u90a3\u4e9b\u60e8\u4e0d\u5fcd\u7779\u7684\u5c38\u4f53\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66409748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66409748/answer/366723158", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u7384\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u540e\u671f\u300c\u5723\u9636\u591a\u5982\u72d7\u300d\u7684\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272297316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272297316/answer/372584523", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u5c11\u6570\u4eba\u865a\u6784\u51fa\u6765\u5ffd\u60a0\u5927\u4f17\u4ee5\u8fbe\u5230\u67d0\u79cd\u76ee\u7684\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/371708168", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684/\u6709bug\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/368059226", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271381905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271381905/answer/361611334", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5206\u9662\u5e3d\u4f1a\u5c06\u8fde\u666e\u901a\u52c7\u6c14\u90fd\u4e0d\u5177\u5907\u7684\u866b\u5c3e\u5df4\u5206\u5165\u683c\u5170\u82ac\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267977143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267977143/answer/348461100", "content": "\n\u5982\u679c\u7537\u670b\u53cb\u5bf9\u4f60\u51b7\u66b4\u529b\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff0c\u624d\u80fd\u56de\u5230\u8fc7\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36731241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36731241/answer/390801159", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u5065\u5eb7\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22794831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22794831/answer/390033708", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u770b\u5b8c\u540e\u4f1a\u8ba9\u4eba\u5f88\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u770b\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66523263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66523263/answer/386330274", "content": "\n\u5728\u9053\u5fb7\u89c2\u4e0a\u7f8e\u56fd\u4eba\u548c\u4e2d\u56fd\u4eba\u6700\u5927\u6700\u660e\u663e\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277042711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277042711/answer/390964598", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6ca1\u7ecf\u5386\u8fc7\u4e0d\u61c2\uff0c\u7ecf\u5386\u8fc7\u90fd\u665a\u4e86\u300d\u7684\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277070038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277070038/answer/391003570", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u4e1c\u90e8\u51b3\u8d5b G1 \u9a91\u58eb 83:108 \u51ef\u5c14\u7279\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277042711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277042711/answer/390972162", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6ca1\u7ecf\u5386\u8fc7\u4e0d\u61c2\uff0c\u7ecf\u5386\u8fc7\u90fd\u665a\u4e86\u300d\u7684\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/390830728", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267690495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267690495/answer/345488961", "content": "\n\u6b63\u54c1\u4ee3\u8d2d\u548c\u5047\u4ee3\u8d2d\u600e\u4e48\u533a\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39844752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39844752/answer/318634729", "content": "\n\u80d6\u4e00\u70b9\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u771f\u7684\u4e0d\u9002\u5408lolita\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276308095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276308095/answer/390501880", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u706d\u9738\u6e05\u9664\u5b87\u5b99\u4e00\u534a\u751f\u547d\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29556265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29556265/answer/390800173", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3 \uff1a\u65e0\u9650\u6218\u4e89\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276819760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276819760/answer/390324366", "content": "\n\u6740\u5bb3\u7a7a\u59d0\u7684\u771f\u7684\u662f\u5218\u632f\u534e\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276920109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276920109/answer/390728749", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u4eba\u5e73\u65f6\u8bf4\u8bdd\u4e5f\u7528\u6587\u8a00\u6587\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273843755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273843755/answer/372080611", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u539f\u6765\u201c\u5b81\u613f\u5750\u5728\u5b9d\u9a6c\u8f66\u91cc\u54ed\u201d\u7684\u5973\u4eba\u4eec\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27497064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27497064/answer/389872699", "content": "\n\u4f1a\u591a\u79cd\u8bed\u8a00\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275756508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275756508/answer/389989135", "content": "\n\u8857\u8fb9\u5c0f\u5403\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/389682326", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33449950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33449950/answer/390568382", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u770b\u5230\u5c31\u7231\u4e0a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/391229891", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31775843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31775843/answer/389859760", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u88ab\u5bcc\u517b\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/390331733", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/389761387", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276915396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276915396/answer/390403508", "content": "\n\u5173\u4e8e\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\u5267\u60c5\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u5410\u69fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276208762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276208762/answer/390589803", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5f88\u591a\u4eba\u4e0d\u770b\u597d\u7279\u65af\u62c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276308095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276308095/answer/390457110", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u706d\u9738\u6e05\u9664\u5b87\u5b99\u4e00\u534a\u751f\u547d\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268530159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268530159/answer/390367343", "content": "\n\u4e00\u7ebf\u6b4c\u624b\u4e4b\u95f4\u7684\u5531\u529f\u771f\u7684\u6709\u5dee\u8ddd\u5417\uff1f\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276729546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276729546/answer/390303156", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7NHK\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u4e09\u548c \u4eba\u6750\u5e02\u5834\uff5e\u4e2d\u56fd\u00b7\u65e5\u7d661500\u5186\u306e\u82e5\u8005\u305f\u3061\uff5e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/390787303", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28374285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28374285/answer/390837198", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4ea7\u4e1a\u5347\u7ea7\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/390653703", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65156252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65156252/answer/390626349", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u8c61\u4e2d\u5916\u6765\u4fb5\u7565\u8005\u90fd\u5978\u6deb\u63b3\u63a0\u65e0\u6076\u4e0d\u4f5c\u800c\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u4ece\u6765\u90fd\u6ca1\u6709\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276819760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276819760/answer/390135791", "content": "\n\u6740\u5bb3\u7a7a\u59d0\u7684\u771f\u7684\u662f\u5218\u632f\u534e\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/390805626", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/385919119", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275948702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275948702/answer/389343413", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728NBA\u4e0d\u592a\u6709\u7403\u5458\u7a7f\u8a79\u59c6\u65af\u54c8\u767b\u7684\u978b\u5b50\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/390212701", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/389143397", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u7684\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\u5dee\u8ddd\u6700\u5927\u7684\u4e24\u5f20\u7167\u7247\uff0c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273825187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273825187/answer/390140300", "content": "\n\u4ec5\u5355\u7eaf\u7684\u8857\u5934\u5065\u8eab\uff08\u5f92\u624b\u5065\u8eab\uff09\u80fd\u628a\u8eab\u6750\u7ec3\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277042711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277042711/answer/391039569", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6ca1\u7ecf\u5386\u8fc7\u4e0d\u61c2\uff0c\u7ecf\u5386\u8fc7\u90fd\u665a\u4e86\u300d\u7684\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/390186010", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268008364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268008364/answer/390002527", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u7231\u7684\u573a\u666f\uff0c\u53ef\u4ee5\u62cd\u4e2a\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267099431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267099431/answer/386169899", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 Cosplay \u5708\u6c34\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265884421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265884421/answer/387675090", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277070038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277070038/answer/391018432", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u4e1c\u90e8\u51b3\u8d5b G1 \u9a91\u58eb 83:108 \u51ef\u5c14\u7279\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26377173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26377173/answer/389392129", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6027\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u7537\u79d1\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/390152875", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21789715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21789715/answer/389608969", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8861\u6c34\u4e2d\u5b66\u8fd9\u6837\u7684\u300c\u8d85\u7ea7\u5b66\u6821\u300d\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26377173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26377173/answer/381577906", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6027\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u7537\u79d1\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26890471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26890471/answer/390637023", "content": "\n\u91cf\u5b50\u529b\u5b66\u9002\u7528\u4e8e DNA \u5c3a\u5ea6\u7684\u5206\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37400041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37400041/answer/390046607", "content": "\n\u7537\u751f 25 \u5c81\u4e86\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51983022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51983022/answer/389505105", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276308095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276308095/answer/387352739", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u706d\u9738\u6e05\u9664\u5b87\u5b99\u4e00\u534a\u751f\u547d\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276915396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276915396/answer/390425094", "content": "\n\u5173\u4e8e\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\u5267\u60c5\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u5410\u69fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269021672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269021672/answer/390623159", "content": "\n\u4f60\u4eec\uff08\u505a\u8fc7/\u5403\u8fc7/\u60f3\u50cf\u8fc7\uff09\u6700\u6050\u6016\u7684\u5730\u72f1\u6599\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276206663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276206663/answer/390540664", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5510\u5c71\u5973\u62a4\u58eb\u8def\u8fb9\u65bd\u6551\u906d\u8d28\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276938824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276938824/answer/390664038", "content": "\n\u975e\u8981\u8054\u60f3\u6295\u534e\u4e3a\u7684\u4eba\u7b97\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276647135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276647135/answer/390293169", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u53ef\u4ee5\u5f15\u8d77\u9885\u5185\u9ad8\u6f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43717594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43717594/answer/389372141", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u5929\u7136\u7684\u7f51\u7ea2\u8138\u5417?\n"}]